咪再share條救人片 影到樣啊仆街

有個甩左口罩影到樣 唔好再share

有份share既 拿拿臨del左佢啦

我屌你老母

其實由放上去social networking 既一刻。條片就冇可能消失。